["och", "det", "att", "i", "en", "jag", "hon", "som", "han", "p\u00e5", "den", "med", "var", "sig", "f\u00f6r", "s\u00e5", "till", "\u00e4r", "men", "ett", "om", "hade", "de", "av", "icke", "mig", "du", "henne", "d\u00e5", "sin", "nu", "har", "inte", "hans", "honom", "skulle", "hennes", "d\u00e4r", "min", "man", "ej", "vid", "kunde", "n\u00e5got", "fr\u00e5n", "ut", "n\u00e4r", "efter", "upp", "vi", "dem", "vara", "vad", "\u00f6ver", "\u00e4n", "dig", "kan", "sina", "h\u00e4r", "ha", "mot", "alla", "under", "n\u00e5gon", "eller", "allt", "mycket", "sedan", "ju", "denna", "sj\u00e4lv", "detta", "\u00e5t", "utan", "varit", "hur", "ingen", "mitt", "ni", "bli", "blev", "oss", "din", "dessa", "n\u00e5gra", "deras", "blir", "mina", "samma", "vilken", "er", "s\u00e5dan", "v\u00e5r", "blivit", "dess", "inom", "mellan", "s\u00e5dant", "varf\u00f6r", "varje", "vilka", "ditt", "vem", "vilket", "sitta", "s\u00e5dana", "vart", "dina", "vars", "v\u00e5rt", "v\u00e5ra", "ert", "era", "vilkas"]